古代無糧，班人會去搶官倉，宜家香港人就邊屌邊乖乖排隊

晨早叫大家入撚定大批貨，班藍絲唔信ok , 其他人呢？唔好俾我估中，佢地應該心諗，政府都未話有事，應該無事嘅，經過大半年，仲信政府，而買唔到口罩嘅，我唔會覺得你地可憐，唔好話我blame the victim, 經過咁多野，自己思想都唔進化，怪得邊個 加上，古代，饑荒發生，無糧食，唔開倉救災，班古代人咪直接官倉自己黎，宜家香港人呢？

九龍灣班人排完未

成萬尻幾人，九龍，香港，新界 排，都唔去倉到

大家準備去排聽日嘅籌未啊

所以林奠從未驚過

應屌嘅就唔屌，就起到屌人點解得咁多籌，點解口罩咁簿咁多野屌，咪唔好買囉，又無人逼你地排

準備好再訓多晚街唔係抗爭，係排口罩

港豬連大陸都笑係奴隸獸

咁你搶左物流處未呀？
無就收嗲啦

因為香港人要返工

有冇當初一早見到呼籲大家口罩，但根本無當係一回事嘅人，講幾句

一早話自己攞黎
全民口罩個排入定啦

我就一早買夠口罩你呢，係咪一直仲信緊政府果班人啊

唔搶政府 都搶工聯會先啦

定係你仲起九龍灣排緊啊

其實係，老實講，一早叫大家買定，但仲有人覺得政府都未開聲，邊到會有野喎

咁就唔好怨

做咩要倒退到古代？

港豬一D血性都冇

都過咗大半年，都仲係咁

我夠一早夠啦，但好多人唔夠呀嘛
Blame the victim好撚好玩呀？
D老人家買唔到口罩你問佢地點解唔搶
晉惠帝呀？

你自己唔去搶物流署？
你D仆街快d中WARS，早死早着

純粹想串下邊人 乖乖排隊姐

Fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me
第一次賴野要BLAME加害者,
第二次賴同樣野, 點都要BLAME少少VICTIM

我有派口罩俾樓上樓下，你又知唔知 D老人家？你自己出去睇下有幾多後生排隊啊，D後生唔派，D老人家口罩實夠買

送頭師又叫人送死